影到咁垃圾都有人訪問

同含蛇啲相差不多

你都好似有訪問呀

我同學仔

學濱田英明嗰個.......

唔撚識

大大聲同人講 係啊 我抄人

白鴿眼到

屌你老味個一字

po黎po去都係呢篇…

哥，等緊你個妹過16

變態！

屌！你又話要介紹？！